新浪班文妓係咪全部49000黎

「我們會永遠相愛，但不會有結果。就是這個原因，我們的愛永遠浪漫。」看過的都知道，這句台詞出自伍迪-艾倫的《午夜巴塞隆拿》。如果你冥冥之中已經知曉，一段感情不會得到想要的結果，你是否還會奮不顧身的愛下去。蘇斯克查給曼聯的答案是YES！

希臘神話中有一塊歎息之牆。喜歡動漫的人也一定聽過，《聖鬥士冥界篇》裡也有一塊歎息之牆。如果沒有堪比太陽的能量和破壞力就不能穿過歎息之牆，而冥界根本就見不到太陽。最後12位黃金聖鬥士爆發終極小宇宙創造出以足以匹敵太陽的能量和破壞力打破了歎息之牆。

今夜的溫布萊，曼聯門將迪基亞就化身成為了歎息之牆，可惜熱刺的攻擊手們沒有黃金聖鬥士的小宇宙。迪基亞堪稱隻手遮天，守住了曼聯的勝果。全場11次撲救，今季英超之最！這樣的表現，無愧當今球壇的第一門將！